死獌狗整傷完Holding之後整傷埋傾

好狗

整傷埋你先叫狗

熱狗

mma隊自己打輸仲話人